Hello, We are HongKonger

Don’t believe in CCP
They’re evil and devil

留個Tg?

ok

ok？

lol